[1984 Newspeak]三國殺河蟹殺字，大陸網民：三國打

強烈建議d自稱愛黨愛國既返去共享文化

一帶一路

打人=殺人

D藍屍成日話人搞事架
藍屍想香港第時變成咁, 咁咪由佢LOR
我就唔信個個都有得移民咁威威, 留係度一齊擁抱大中華文化啦

何妖要改口講"打無赦"

其實唔少大陸人知道共產黨咩事，只係上面個環境令你見唔到

西方滲透

謀打罪成終身監禁